{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079874",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "사하커피클럽"
    },
    "text": "新鮮なフィルターコーヒーとRTDに用意されたコールドブリューコーヒーそして手作り飲料とデザートに会うことができるフィルターコーヒー専門店です。多様なメニューを提供しています。パスオーダー向けに100ウォンにアメリカンコーヒーを楽しむことができるし、エッグタルトは2,800ウォンで利用することができます。フィルターコーヒーは5,000ウォン、ミルクティーは6,000ウォン、桃レモン、アイスティーは5,500ウォン、コールド・ブリューコーヒーは4,500ウォン、コールド・ブリューバニララテは5,500ウォン、ティラミスは6,000ウォン、レアチーズケーキは6,000ウォンで利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店ではどんな種類のコーヒーが楽しめますか？",
            "answer": "このお店では新鮮なフィルターコーヒーとRTDに用意されたコールドブリューコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "パスオーダー向けのメニューには何がありますか？",
            "answer": "パスオーダー向けのメニューには100ウォンでアメリカンコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃レモンとアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃レモンとアイスティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブリューコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブリューコーヒーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブリューバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブリューバニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レアチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レアチーズケーキは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 341
    }
}